有冇人一蚊都唔想俾ptgf？

但又想屌西

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

諗諗下要俾錢
都係着番條褲

我一蚊都唔想俾業主但又想住豪宅

冇問題！只要業主係你老豆

有有

咁點算好

無問題！只要ptgf係你老婆

我冇老婆

叫g唔比錢

強姦佢

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強奸！

死cheap 精，你返工但係唔出糧得唔得呀？ 死剷

搵黑警老婆